新仔想換Router

用緊BB100

而家用緊D-LINK DIR-619L

發覺間中會收唔到
關唔關BT事? 係唔係叫過熱?

想換個BT都冇事既ROUTER
有冇推薦

SETTING 唔係好識
用緊呢個都係一插即用

先唔講backdoor，安全漏洞都一年一個啦

model?

收皮啦大陸鳩，冇理冇據，打手打撚到咁撚明顯 係到水鳩人，返鄉下啦